覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？

男人平時做咁多非禮偷拍強姦唔駛還？
唔係男人成日做啲低賤野
女人駛宜家咁？
宜家終於風水輪流轉
有得收啲狗男人皮真係大快人心

被人屈就唔該自己反省下
要怪就怪有班賤種男人做臭男人自己個朵
令女人覺得男人都係潛在性罪犯
不過男人同支那狗一樣唔會覺自己有錯
實覺得自己好慘被人標籤
根本係自己做得太多仆街野
冇人敢信男人
所以真係抵撚死

男人賤種行為一覽
女人點可以唔小心啲男人呀

涉偷拍女遊客沖涼 港男澳洲被捕

七旬翁當眾非禮唐氏綜合症女子 官斥下流賤格即囚半年

裝修工人非禮強姦年幼親女 罪成候判

稱按摩可改大細乳房增私處彈性 七旬補習老師認非禮15歲女生候判

【採花賊】男僱主非禮強姦新上班印傭 罪名成立判囚11年

女人偷拍/非禮男人呢咁？

奉獻各位女人
告唔告都會被人話係雞
所以一定要告到啲狗男人身敗名裂
如果唔係啲偷拍非禮狗唔知死

一路唔明你地仇視港男 會改變到自己的人生嗎

世伯係咪男人

係呢到仇視港男多定仇視港女多

平時做 ？一口咬定有做？比你做埋法官？

家下自己做埋法官。
定想學人地話 呢度唔係法庭 唔使比証據。

自己睇#2啦扮睇唔到呀
特登搵埋男人做過既仆街野
求其搵都已經一堆風化案

啲賤種男人全部唔敢出聲
淨係夠膽負皮

我覺得女人比人偷拍再擺上網先係抵死

你就係偷拍狗？

男人就應該檢點啲
好人好姐點會被人metoo到

紅色五毛預警 五毛分化完公屋私樓仔 依家要分化埋港男港女

你條仇男毒西照下鏡咪知

樓主logic
有男人非禮強姦偷拍=所有男人非禮強姦偷拍
許志安偷食=所有男人偷食
所以樓主結論男人都唔係好嘢

根據樓主思維方式
有女人做雞，所以所有女人都係雞
有女人犯罪=所有女人都犯罪
黃心穎出軌=所有女人都係仆街，死臭雞，有男友都出軌

死柒開啲啦戇鳩，講嘢仲唔合理過啲女權，思維柒到咁死返去老母個西啦，咪出社會害人

講得好

連登仔話人係雞：無影響
女人屈男人任何性罪行：身敗名裂，連登以外嘅人都會當你有罪，同埋有法律後果

當你被送中，全港男人起立拍手

得啦，咁你係咪想政府強制所有男人去食雌激素呀?
咁咪全部男人都變埋藥娘
跟住實冇得屈非禮偷拍啦
不過最後咪人類絕種囉

你同五毛狗一撚樣，呀唔係，你分化香港男女根本你已經係
五毛狗成撚日話好人好者點點點，其實就係佢哋老母係好淫好姐任連登仔屌

留意翻
呢個係連登logic黎
用翻連登logic講男人
即刻嬲到癲左

既然用得連登logic 姐係你本身講嘅嘢唔合理啦，咁你去收皮啦，係到鳩噏

收皮啦雙重標準
大把人用連登logic講仆街野唔見你咁正義？

on9連登只準話女人
講男人就係五毛分化

你就雙重標準，許志安偷食 因為一兩條友話黃心穎正如果有得屌一定出軌，就歸納所有男人都一樣。

黃心穎係雞，但係佢大把女仔支持佢，將佢做嘅嘢合理化，話人人都有犯錯嘅時候所以原諒佢，咁係咪所有女人都係雞？

同一件事兩個做錯嘅人，你就只怪一邊，擺明你份人有問題，講人唔講自己，駁唔到就話用緊連登logic，肉酸到呢

連登有post話女人係雞，post入邊大把人反對，好多人都知咁樣歸納係唔啱，係以偏概全並唔係個個都認同，理智過你條柒頭好多

你on9？？
未見過有女人話賓穎做得啱支持佢

相反就大把男人合理化老鼠安既行為覺得佢冇做錯

老老實實我覺得許志安唔洗咁自責

安仔，唔使講咁多，我地明嘅！

有老婆女友既你 黃心穎送上門忍唔忍到

自己打開個死人眼睇下班賤種男人講乜啦
個個都話根本冇男人會忍到呀
眾所週知狗先控唔到性慾
咁我話男人係狗係畜牲有咩錯？

你去睇下佢個ig post，大把人撐佢
呢啲講笑post你都咁認真睇，如果真係有靚女就屌，咁個個男人都出軌啦，但現實並唔係咁，因為有對伴侶嘅承諾同埋愛，並唔係只係睇樣身材正唔正

當然有一部分人係靚就屌，有啲女仔咪一樣，如果比佢屌c朗同碧咸，就算有老公都唔理，咁係咪所有女人都係雞？

不過同你理智討論真係傻咗，有損智商，你繼續覺得男人係賤人囉，關我撚事，費事晒時間，繼續沉醉係自己嘅世界啦傻閪，block咗你負評上一頁算你慢慢自high飽佢

用你嘅思維諗嘢就真係世界大亂，講到好似偷食係一個人嘅問題咁，係男女互相誘惑先會做啲咁嘅嘢

明明有仔都去食許志安，眾所週知狗先控唔到性慾，明明有男朋友都去偷食，係咪控制唔到自己慾望？咁我話女人係狗係畜牲有咩錯？

你睇下你啲思維模式真係柒到呢你先係真正雙重標準，仲衰過連登仔

你係咪弱智
佢IG 一早block9左唔比人留言
會留言既係咩人你自己用下個死人腦諗下啦

支持窺淫罪立法
拉撚曬啲偷拍狗

話男人兩句就係五毛
講女人個啲又係咩呀？
唔見你咁正義衝出黎屌？

女權閪

講事實實唔啱聽
男人不願面對自己其實係抵撚死

分化=五毛

講事實又叫分化

警犬口吻
你自己一定有事先俾人屈啦
又唔見我俾人屈

好人好姐點會被人屈
係咪應該自己反省下
自己唔檢點做啲令人誤會既行為
係咪抵死

又分化

有冇第二句呀除左識講分化
講事實就係分化on99

前排咪有人share court case 有個港女話俾人飛禮 但無即時報警 過左幾日再報 最後同班差佬係地鐵度埋伏 港女指左一個男人 班差佬就拉左人 上埋庭 個官話個港女係誠實可靠既證人

最後原來個男人係無辜 因為港女聲稱係地鐵車廂俾人非禮果一陣 個男人直頭未入閘

個男人差一啲啲就坐監 超無辜

我係男人，我都支持你所講嘅嘢。

就正如男人覺得全部女人係臭閪係雞一樣。

好公平吖

我都係根據連登logic講呢翻說話
唔知點解咁多人激到癲左
明明連登logic不嬲係咁

好多人倒返轉就接受唔到。

呢個真係好無辜
被啲賤種男人累到差啲被人拉

你重睇一次

呢啲咪叫雙重標準
佢地講女人係雞就得
用翻佢地個套話男人係狗就嬲到屌人老母

唔係有賤種男人做仆街野
佢邊駛做替死鬼
怪就怪男人個朵已經臭曬

樓主曲線引誘女性強姦男性 然後屈返男人強姦佢轉頭 同最近一單老闆被女員工引誘進行性行為後反被告強姦類同 亦係現今女性一貫又食又拎嘅做法 簡稱勞資糾紛

你老母畀雞蟲先姦後殺都係抵撚死

冇男人蠢過閪衰鹹濕其實點屈到你
一句到尾咪即係自己攞黎賤
衰貪心先會比到機會人地告你

你咁諗就真係蠢過隻豬 家下唔衰鹹屈唔到咩 照屈你囉咩啊 你攞唔到證據出黎證明自己冇做過就洗定屎忽上定報啦 女人多個閪就等於多把口 鑲金㗎嗎 不嬲非禮強姦對於男人黎講都係有罪論 對於女人黎講唔受用㗎啦 啊叔家下教你點發達 你條女就出黎做雞 邊鳩個望佢兩眼就拉佢上樓 順利嘅就收錢 唔順利嘅就屈鳩佢 屈唔入都可以搞到佢身敗名裂再屈下一個 我知你想話你條女樣衰冇人要 不過唔緊要 有閪真係大晒

我最開頭咪講左男人賤種野多
咪搞到冇人信男人
男人自己作既孽咪男人承受翻個呢個果

正等於外國大學點解要特登用中文寫不準作弊呀
因為中國做呢啲仆街出貓野太多
冇人信中國人囉
宜家係你地做低賤野在先
人地先會對你有偏見

又有賤種男人衰偷拍啦
香港男人真係正死賤種

女牙醫疑遭偷拍後以「考慮唔報警」勸招認 電訊盈科男員工刪相後被捕受審

香港男人唔偷拍唔非禮係咪會死？？？

地鐵仙氣女神，求ig

又一單偷拍
好心港男就做少啲低賤野啦
有人唔做係要做狗
你話以後男人被人屈係咪抵撚死

港男已經低質樣衰 仲成日對女仔評頭品足 貼人哋啲相出嚟公審人 話人地樣衰 身材差 靚女少少坐地鐵都驚俾人偷影 你話人做咩偷影佢 非禮佢 連登仔又話你metoo 連為自己發聲嘅權利都冇 男權到咁 仲要成日屈人女權 乜撚嘢都可以扯上女權 你哋成日公投日本妹定大陸妹正 港女鍾意鬼佬俾你地鬧都癲 話佢哋食洋腸 香港咁男權 女仔地位咁低 你都仲好意思講女權 你捐返去你老母個系度啦 你老母都係雞

樓主尋晚做乜偷拍我?重敢開post講

唔知你有冇睇post
樓主講啲嘢好明顯唔合理

同埋可唔可以睇清楚啲？ 我話如果用樓主嘅思維模式，咁全部女人都會係雞，我並唔係鬧緊所有女人都係雞，只係指出樓主講嘢幾咁唔合理

先唔講女權男權，你就可以話港男低質樣衰，但係人哋就唔可以評價女仔靚唔靚？呢啲唔係雙重標準係咩？你估下得港男識評人個樣咩，港女都會啦，世界各地嘅人都會啦

不過同你呢啲人講野都嘥氣，見到我個留言有女權兩隻字就屌我，明明都冇睇清楚寫咩

連登啲男人全部雙重標準
佢地話女人就得
女人被人非禮強姦偷拍係女人錯係雞
用翻佢地個套話男人就話我痴鳩線
男人玩曬
男權大曬

source？

呢個po咪係
班男人嬲到屌曬鬼

啲女人好撚古惑嫁

啲男人好撚仆街架

睇正皮數已經知連登有幾多偷拍撚
垃圾

D女人好撚古惑架

樓主係on9？

梗係多啦
多到有人專門偷拍啲女放係網站到賣錢
咁撚低賤都有
男人係毫無道德廉恥同支那狗係冇分別
為左自己性慾做乜都得
你唔配合你就係賤
所以拉撚曬班狗男人就啱

有point咪駁我

樓主邏輯
一個男人=全部男人錯
有罪既受唔到懲罰=搵個無辜既頂罪
將屈人既錯誤合理化會唔會太有趣？
如果偷拍果位繼續偷拍，繼續有人俾人屈你都覺得理所當然？

我既邏輯係根據連登邏輯
一個女人做雞=全部女人都係雞
平時講得咁開心
宜家用翻落男人到就有問題？

男人真係唔抵可憐
又一單賤種男人強姦
啲狗男人做埋咁多傷天害理既野憑咩要人對你冇偏見
全部都係自作孽不可活
男人係狗係畜牲

求愛5年未成功 疑有黑幫背景男涉強姦心儀女子 稱：無女咁對我

你搞清楚分別先，一個男人俾人屈非禮偷拍佢聲譽家庭都受有影響，係現實中係人格謀殺，分分鐘要上法庭
而連登仔有冇指名道姓一位女士係雞？現實既影響又有冇被人屈非禮咁嚴重？

連登仔邏輯一個女人係雞=所有女人係雞
你既邏輯一個男人非禮偷拍=所有男人都係=搵個無辜男人受罪
呢個先係重點

係認左佢啦

下？？？？？？？
連登仔冇指名道姓過一位女係雞？？？？？？？
我地係咪上緊同一個連登？？？？？？？？
次次啲起底po同IG女既po個個實牙實齒話人係雞喎
仲要每次有親非禮強姦偷拍
都實話條女抵死係雞
你地呢啲又唔叫人格謀殺呀？？
男人真係好叻做完又唔認

樓豬對女拳閪恨之入骨到咁

有冇偷拍狗同非禮狗入黎講下自己點解要咁低賤

我冇乜留意果啲post
Ok,你所講既係事實
再討論落去
女仔俾人話雞會唔會受法律制裁？

女人日日被男人人格謀殺又點計？
明明自己受害仲要屈人係雞
男人對女人做咁多傷天害理既事
女人都未出聲啦
宜家得個幾單可能係屈就已經喊打喊殺
未計大部分都係比人斷正非禮偷拍強姦

隔離po又一單狗男人求愛不遂強姦人到要墮胎既新聞啦
成班人仲係到話個女仔唔方好人係抵死
好欣賞條仔有強姦人既勇氣添呀
你自己睇下男人幾咁仆街啦
有冇人係仆街得過香港男人呀？

樓豬個樣生得咁安全

講咩強姦非禮

你個樣生得咁柒小心啲被人屈

你個臭閪連南亞狗也不

你老母

講中左你係柒頭
即刻嬲到屌人老母

我淨係想你分清楚
屈人非禮同屈人係雞最大分別係咩,邊樣嚴重啲
話人係雞係侮辱,但屈人非禮係犯罪
我自己唔同意非禮偷拍行為
亦唔會話女人係雞,講得出既間接承認啊媽都係
你可以用同等方式發泄但屈人非禮/偷拍就太過火

男人被人屈如果真係冇做過搵律師輕鬆打甩
有幾單都放走啲偷拍狗
咁女人被人屈搵邊個幫你澄清
自己澄清又話你狡辯
男人根本冇得輸

不如你留意返法例係保障緊女人

有法例會坐監 啲男人都咁撚猖狂仆街
唔保障女人
女人仲有得淨

我呢世都冇機會
留翻比你

屈男人又要人浪費金錢打官司 又毀人清白 你都幾仆街

你班手足今時今日仲屈緊黃教練強姦犯喎

通常仇男仇到咁癲都係冇人吼既恐龍黎啦

就算黃教練單野打甩左
班女權閪去到今時今日仲屈緊佢有做

男人求愛不遂姦到人墮胎唔撚仆街呀？
男人做咁多仆街野宜家唔駛還

求愛5年未成功 疑有黑幫背景男涉強姦心儀女子 稱：無女咁對我

咁連登全部都直程柒頭啦
仇女仇到上腦

人地呢啲先叫資料搜集
成香港咁多男人，你搵果幾單就代表全部男人，有咩說服力

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

點會啫，連登仲有你呢啲戇鳩
係到盲反

偷拍或者非禮多數俾人拉咗啦，都唔知你係度鳩噏啲咩，有咩例子係俾人非禮完都告佢唔入？而家周街都係閉路電視，根本無可能可以話冇做過。
反而大把人俾人屈非禮呢啲case多到呢，比人屌完又話強姦，metoo 例子多到呢

咁男人係低賤唔係事實？
咁你答我男人姦到人要落仔係咪賤種仆街呀？
做乜逃避唔肯認 一定要拉女人黎講
男人不願面對自己係狗係賤種呢個事實

又話block左我負評上一頁
做乜又成隻狗咁欄翻黎呀

男人被人屈如果真係冇做過搵律師輕鬆打甩
我記得有單係個女人隔左一排先去地鐵搵左個男人而且指證佢,結果係八達通記錄查到佢入閘時間同犯罪時間不符先甩到罪,如果佢用其他方式入閘結果係點?
有幾單都放走啲偷拍狗
有冇reference?
先不論冇做過而入罪
冇做過而甩罪,如果冇上面果單咁好彩有八達通做證據,你肯定啲人會一視同仁咁覺得佢冇做過?一上法庭已經代表人格受質疑

呢位巴打/絲打或者屋企人有過俾人話雞既經歷,但唔代表你需要用呢種方式報復所有男人,尤其係無辜既人

唔好意思,我係想話你或者屋企人有過類似經歷,我明白你感受,冇侮辱成份

樓豬其實講得啱

對應 高樓價之下買唔到樓係啲人唔夠勤力係抵撚死 既 兒登仔 on9 logic

男人被人屈偷拍或非禮都應該係抵撚死
因為佢地一陣柒味仲要出街 仲要生得唔夠靚仔 仆街被人屈都係抵撚死既

block咗一陣啦，都一排無覆你，見到你個垃圾post日日都對睇下你有咩吠啫

btw我快啲駁我啱啱講啲嘢啦，唔好轉移話題

講男人就識話無辜既唔係全部男人係咁
講女人就實牙實齒講到根本全部女人都係雞
冇女人係無辜
男人真係好撚野 雙重標準到世界級
男權大曬
男人玩曬
男人可以無限屈女人

因為男人被人屈係抵撚死攞黎賤
被人屈得既唔方好人
好人好姐點會屈你

呢位手足心水清

攞個別例子嚟講？
而家個個男人都有姦人咩？

你成日覺得自己好人point 咁
無啦啦話男人低賤
因為有部分男人係仆街所以所有男人都係低賤仆街
根據樓主思維所以有部分女性選擇做雞，所有女人都係臭雞

跟住樓主就會話係用緊兒登logic明明就自己冇理據，冇例子無reference

係咪現實中死肥西剩女冇人要所以咁痛恨男人？跟住被害幻想症，以為個個男人都偷拍你想非禮你照下鏡先啦

咁連登話女人全部係雞又有乜理據

講嘢都冇point ，係度講歪理，如果你講到咁啱，咁應該成日都有非禮強姦偷拍上報紙啦

咁我屈你非禮公園個呀伯都得啦，好人好姐點會屈你？比人屈得嘅唔方係好人

樓主思維：比人屈俾人冤枉，反而係壞人 innocent people are bad people

你係咪個腦壞咗？ 快啲駁我啦垃圾

被人強姦非禮偷拍係受害者抵死
呢個係咪歪理？

佢哋都冇乜point，但你而家同屈人係雞係兩個境界喎，話人係雞都係貶低人啫，你直接屈所有男人犯罪，又偷拍又非禮，又話比人冤枉嗰啲都係有問題

我只係想講有好多種方式表達,唔需要屈人咁嚴重者
如果老屈既情況愈來愈多,將來蝕底既始終係女性

我幾時講過俾人強姦非禮偷拍抵死？

你而家係話緊所有男人都有做呢樣嘢喎，所以你話男人都係低賤，你咁樣唔係以偏概全？唔係冤枉緊其他人？